其實拍拖黎做咩？

講黎聽聽

啪啪啪

除咗啪啪啪唔洗錢，唸唔到其他好處

心靈寄託

有幾多對可以拍過世
最後朋友又做唔返 淨係可以做返陌生人咁
拍拖黎令大家以後都無交集

因為怕分手所以唔拍拖
唔覺得好on9咩

算把啦 拍唔到拖 實講到係自己唔去拍拖架

因為二人總比一人好
拍拖可以令你成長 有人為你分擔
有啲快樂只會係另一伴身上搵到 咩人都比唔到

冇用，曬錢曬時間

溝唔到女 實話無用嫁